話香港樂壇垃圾嘅人唔該入一入來

睇左呢段先
我覺得真心唔差

JNY曲風有啲似Martin Garrix
Anson Lo就玩K Pop跳唱都叫合格啦
Jace Chan就有隻Doja Cat vibe
林家謙就好indie rock感覺

quality係點就見仁見智啦
但勝在又EDM、Pop、Rock都有
夠多元唔係以前個隻千篇一律嘅K歌

Ching你係咪想做鳩佢
連登啲人好憎佢架wo

講緊邊個？

Anson Lo

Anson lo
想含

呢啲應該錄1半現場唱1半

男排女將之後唔同講法啦

Jace把聲唔錯

點解無人提mami
明明佢咁正
首歌極洗腦

Serini更加唔使講啦
別樹一格真係好獨特

都係我地姜濤 BB 唱功好 有台型 !

姜濤 周慧敏 世紀同台合唱 @廣州演唱會 廣州體育館

上廣州唱歌＝紅？

唔知你喎

總之我地姜濤 BB 賺人仔 係天經地義
其他人賺人仔 就落地獄啦